[VIUTV全民造星]12人男團MIRROR討論區(9）

VIUTV 全新男子組合MIRROR

成員簡介:
隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann
成員: 王智德 (Alton) @altonwongz
江熚生 (Anson Kong) @_kisang_
盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht
呂爵安(Edan) @edanlui
陳瑞輝 (Frankie) @frankie729
陳卓賢 (Ian) @iancychan
柳應廷 (Jer) @jermylaous
李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908
姜濤 (Show) @keung_show
邱士縉 (Stanley) @stanleysc_
邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》為MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

《Good Night Show Mirror Go》由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目
於2018年12月10日起逢星期一21:45於ViuTV播出

新po都要覆返你個on9
唔係除左連登無人屌過佢跳得差又hea
係講親都比你班北韓洗撚走

乜撚野叫包容唔夠
你自己睇下fc tg 邊撚到唔包容

由頭到尾都係講撚緊陳卓賢態度問題
佢好清楚自己係跳得差架喎
不過覺得無跳舞底係藉口唔需要努力咁囉

每個post都必定會討論個hea底亞軍

求下大家咪撚再比focus 佢
咁既人唔配有咁多fans同focus

啱呀
上次仲要拉埋阿jer落水 我真係勁無奈
廿幾歲人識唔識反省自己

真係好撚高人氣
求完了吧 講返其他仔仔啦 同北韓講野曬9氣

推

見頭先有講下JER 佢今日ASAP係有少少失準 但小伙子最尾幾句真係好正 終於有機會比佢show到優點

Jers會正視自己失準已經係好好既心態，佢地要繼續努力呀！

話說AK咁唔舒服
最尾跳唱成8分鐘都好落力
但睇返啲片佢個樣好辛苦

今日鏡粉幾乖，中間坐低曬，好多企欄後都睇到

Alton 一開波無耐又唔記得steps
前傳都一時甩 一時跳快
後段有到又唔記得 要望隔離跳乜

到底幾時先會有場show係可以完全唱MIRROR自己既歌？？？

係

的確 肥賢係咁多人當中比人感覺跳得好冇力
呢個問題我由造星已經咁覺得 成日都覺得佢用力啲就好喇
早排佢真係放軟曬跳 我都有係到屌過
不過平心而論 我覺得琴晚同今日佢都比起之前用力左 我又覺得佢呢兩次都唔係話真hea
但佢要諗點樣要跳得用力啲都係真係需要嘅 始終一同身邊啲dancer比 佢就會好明顯
只係覺得好咗既話唔洗下下屌到盡
利申：非北韓 我都好憎純吹奏嘅人

Mirror都係得果兩首歌咁大把炸喎

係咪版權問題 唱黎唱去都係嗰幾首

Jer小伙子中間 成長逃離伊甸 個段真係次次聽都覺得好正
我鍾意佢有正視失準呢個心態
有呢個心態先會進步 加油阿jer

jer值得更多表現自己嘅機會

尋日睇住AK完show被扶入後台
好似暈暈地休克好辛苦咁，睇到我好心痛
好彩佢自己後尾出嚟話冇事

邊有人睇農夫會坐低睇架好撚無引喎

好在

Jeremy間中都會出story話要反省自己做得唔夠好……雖然認真反省係好事，但希望Jeremy唔好因為自己出錯俾咁大壓力自己由造星一路睇Jeremy都feel到佢心態好好，而且係有潛力

李駿傑，你會出人頭地架!!!!!

痴撚線好心佢地啦，自己睇mirror咪坐囉，有咩理由要求人地睇馬米農夫都坐
反正佢地又唔係睇，唔好阻住人high啦

lokman咁咪做得好囉

其實企係度係冇問題嫁lor
只要燈牌唔好舉過頭
要求坐低可能琴日霸位果班人攰掛

啲人大大聲花谷到讚自己唔企起身好乖呀

之前wine and dine班人屌鬼話人企起身阻住佢地睇呀嘛，今次咪要求人全部唔準企囉

前面班人慘啲
又早到
個台又高
前面坐低真係睇唔到

你唔係仲信佢地呀成班一向對外對內兩回事

但就算班admin傾好
點都會有人唔理照早排
搞到追星要追到咁辛苦

原來係咁 我冇經歷過呢個活動唔知tim

早排果堆除左admin 仲有好多出名fans
多撚謝佢地搞到追個星要咁撚辛苦

最慘係班admin帶頭去做

戶外show要求人地坐喺度睇係咩玩法

最搞笑係啲人仲係咁讚話多謝前排坐低曬

係咪前排個個2米幾 有常識都知個台高撚到咁前排企高坐低冇分別

另外想講姜son trouble maker 睇到好撚厭
由1221 演唱會唱到依家咩新鮮感都冇曬，
仲要口口聲聲唔抄韓團但係咁唱韓文歌jm9

有admin衝出嚟讚大家好合作

睇某fc YouTube 可能一早set好曬機放啱曬個位緊係唔想有人企起身阻住佢拍野架

原來係傾好左全部唔企得起身？
唔怪得今次氣氛比wine and dine差左咁多
唔講仲以為係mirror走哂粉
係全世界都睇到啦
d fans和平共處啦
但要個個表演嘉賓開聲叫鏡粉起身

呢個？

個時wine and dine係因為D人又舉牌又企凳企檯先比人鬼哂咁嘈，
其實戶外show係咁架啦，有咩遮人唔遮人，唔通去睇all standing演唱會，後面D人要前面D人坐低睇?
D人多謝前面既唔企起身，係因為唔阻後面既佢地拍video者
其實每個fc，可能成5,60個一見到MIRROR就個個拎手機，都唔知係黎做攝記定睇show，唔知fc可唔可以安排專員負責拍片影相?MIRROR唔係唔好，但我覺得農夫好feel d

戶外show坐喺度睇係咪戇鳩㗎
成班靜止ge人響度睇跳唱
鄧前排班人慘 早到又睇唔到
前排睇唔到為咗後排睇到係咩玩法?
好彩最後都有企到一陣

傾好左只可坐不可企班人有冇覺得自己柒左？
連續比三個表演單位叫企起身？

花谷有人講話傾好左
然後互相多謝對方無企起身

係囉，叫佢地下次演唱會記得叫前排坐低唔好企起身

正常戶外show都係企起身睇架啦
坐係到做乜鳩

琴日我同朋友一條片都冇錄想全程做應援
但格隔個個都拍緊片成個area 我地叫

最好所有活動都係啦
鏡粉咁乖

其實有啲尖叫或者應援好啲
唱前傳都冇粉絲一齊叫look at me look at me
好空虛咁 又冇乜氣勢

Agger
農夫冇咩人拍片反而high 個個比哂反應
前傳同ASAP都冇咩人跟住叫
舉手幅又俾人話遮住影相拍片
好想好好支持班仔呀

反省係好事, 但次次都同一個位出事都已經唔係唱得多, 得1..2句 !
希望佢盡快調整一下再進步下先得!

香港人幾時學識睇show 收撚埋部手機

真係好柒
其實觀眾投入歌手都會唱得開心好多

琴日4點幾到企欄外
睇band已經跳到high哂
Mastamic同農夫都玩得好開心
反而係mirror個part想high都high唔到
Btw姜son可唔可以唱返廣東話歌
由1221好似次次annual dinner都trouble maker咁

有冇尋日小伙子/愛上殺手高清啲嘅片

係囉，第一次就話驚喜啫，
睇左咁撚多次都厭啦
唱廣東話歌啦屌你香港組合

睇Hip Hop Rap 坐喺度睇，有冇諗過係唔專重台上表演者

係咪我錯覺，鏡粉好似特別麻撚煩
睇Hip Hop就係要企起身high架啦，成班係咪未睇過show

真心好撚煩，韓圈同港圈既壞風氣聚集曬一齊

下次商場show又全部坐囉 演唱會又全坐位囉
仲有花姐group啲維穩啊 咩全部人傾好曬坐低一齊睇根本就係坐喺道啲fans不停比說話不停拍人地背脊要人坐低 宜加就扮love and peace

真係世界好氣氛

成件事真係好樣衰

未必係維穩，見到有D屌過花蛆既人有出聲
但琴日真心唔算好氣氛

維穩實力比得上世界大國

又係到維穩

我屌呀⋯⋯尋晚就係係右邊企住睇show，無啦啦俾條女叫我哋坐返低....之後拎轉頭睇到佢地攬住幾隻姜字嘅燈牌.....
唔想俾人遮住咪早D去排隊囉!! 你班姜糖唔係最叻去早排搞壞曬D規矩咩! ？

喺花姐group 不停叫人投票嗰位姜糖 得喇知你地人多勢眾喇 一班姜糖都多過幾個仔仔啲fans實係投贏架 平時又唔見讓下後面啲？

後面班師奶唔捱得嘛
唔好煩啦下次叫班神性嘅admin劃關愛區啦
見到班師奶指住前面嚟屌都唔撚開胃 出到黎追星仲要比做得我老母嘅人屌

屌，唔捱得就返屋企啦

睇農夫要坐喺度睇 慘

係咪有花生 邊班人

我係現場都聽到，今次走音比平時嚴重左

佢地好撚柒架，成日認錯人

比人話連登講嘢唔可信喇
陰功豬洛 連登一眾巴絲再度被針對
我都有比200蚊入場架琴晚

可能要學下用聲，佢係有啲嗌歌feel
但佢把聲本身係好聽+辨識度高
希望viu俾番啲training仔仔們啦

我係企欄後第一排既，我見到既情況係後排坐低既fans叫前面唔好企，唔係呢幾個admin囉

真係要training ,都唔知一開頭講比佢哋學兩樣嘢幾時先學

下你無睇相咩，成堆神徒喎

有花生？

琴日眼見ian同jeremy兩大班都係聽話 無晨咁早走去霸位 反而企外圍就算斷估唔會係12個admin一早傾好哂一齊晏就先到 然後去到發現某大部分嘅admin都已經自己霸哂位
如果係事先傾好 咁代表早到果班人一早係願意早到並願意犧牲坐底睇？我就唔信咁有愛啦

我有睇片，我都覺得好似唔太穩
技巧上當然有提升空間
但希望Jeremy心態上都可以放鬆翻啲啲啦

我冇睇相淨係喺側邊不停比人叫坐低 而指揮嗰個係神徒admin

應該就係夾好5點去，點知又有人早霸
咁唔想又得失啲乖乖企圍欄外既fc，就迫啲fans同自己一齊坐 想洗返底扮下團結

暈暈地但之後去睇演唱會

我係企欄側面，聽到係tiger admin大聲話如果企起身會比其他admin屌，即係班admin一早夾好咗係坐低啦？點解admin可以決定全埸坐定企？見啲人好猶豫坐定企，兩樣都會比人屌咁

點解唔舒服都仲有精神去睇演唱會

唔明點解花姐谷啲人覺得連登到講嘅野唔洗理 連登巴絲冇人權

因為佢地只係活係tg個世界

之前有人話我地只係花生友呀

因為連登冇人集過資囉

我地成$200 去睇表演都只係企又鬧坐又鬧嘅花生友炸

利申：冇鬧過W&D企

咁可能你見到果個admin有 果3個admin都有呢

因為連登仔個名臭曬
話我地為鬧而鬧呀

我地只係有份出錢但為鬧為睇戲嘅花生友

姜son 定 姜 同 神徒？唔好拉埋一齊講
Btw 我見到姜fc今日4點幾先到 企外圍喎！

又賴晒落連登仔到

tg根本維穩 有野想講就比人河蟹 但唔代表大家冇自己想法 喺度見倒有人講真話咪話花生友囉
口口聲聲要團結團結 然後自己打飛機
到頭來咪又係表面虛偽底嗰浸都係為自己
admin又好fans都好 冇人係冇私心的
繼續活喺自己嘅世界ff俾你粒星寵幸啦下

不過其實坐低有咩問題咁樣反而人人睇到！
wine and dine個次左右2邊企哂，完全睇唔到，比人吊到仆街

我見到ak admin都有份喎，其他就唔知啦

咪講撚左lor 呢啲表演根本就應該企喺度睇，上次班師奶自己唔夠體力企咁耐就發脾氣

覺得為鬧而鬧咪唔好上嚟mon post由得我地鬧
知道我地冇講錯先咁大反應姐

屌你個名

其實坐定唔坐係depends on個台高唔高 同表演性質
而唔係得一個option
可唔可以變通下
利申 我就係鍾意做連登友呀 我地唔係粉絲黎嫁
為鬧而鬧 唔想為班仔女
唔好理我地意見啦

tg條友咁似花蛆本人會講嘅嘢嘅

花生友，坐撚低啦，要大家睇得舒舒服服啊

佢一向寫開千字文

但睇唔明佢寫乜嘢

千字文但冇重點

係咪想表達想大家開開心心和諧相處花姐好野，呢個世界唔容許大家有紛爭 好耶撚feel

W&D企到老遠都睇倒喎
尋日三個單位都叫人企 mastamic叫你坐番低係想你之後一齊再彈起身呀 個個就真係坐番晒喺度 農夫仲寸佢地話你地鍾意坐都唔緊要 講真你喺台上表演會鍾意大家企喺度俾反應定坐定定一舊飯咁 你班韓團嚟開con係咪一個二個坐定定呀 大家想坐可以去睇番大四喜或者倫伯concert

陰公，我地係為鬧而鬧加無貢獻既花生友
其實坐唔係唔得，睇場合囉
尋日係運動主題show，個show應該都係標榜burn calories，就應該要郁身郁勢跳下叫下既，坐係度就唔係咁岩主題者
(當然你話打住坐消卡路里都得既)
我係一個為鬧而鬧既鏡粉

你個名 你係咪特登新開acct上黎鬧嗰個呀

合理懷疑係 真係好煩膠

人地話皮皮撞到佢所以怯左甩beat喎

Wine and dine嗰次我中間嗰行 趷高睇都好難睇
琴日我都係中間嗰行 我覺得個個坐低晒睇得好爽 係今次個台高所以第一二排嗰啲坐低會睇唔到晒個台搞到唔開心
雖然話户外show係預人企 但企喺度睇其實點都會遮到後面啲人 一畀人遮到就企凳仔 後面就更加睇唔到 除非企到最後啦
Mirror嗰度氣氛有人覺得唔好應該係好多人都掛住影相錄片 所以舉唔到手唔係幾嗌到 雖然企起身跳住實會high過坐 但我覺得坐低晒等個個粉絲都睇到咁都唔差呀

佢甩撚夠未 大佬 男團黎架

可以講基本上冇一個戶外show 係試過坐曬係地，甚至有櫈提供都會企晒起身

係唔知點解鏡粉咁麻煩要坐，可能多啊嬋阿婆去掛

講得出個怯字都幾好笑 自己錯就錯啦又要拉埋其他人黎講 幾時返去教gym啊佢 前傳跳左咁多次都錯

仲有 睇mirror要坐等大家黎睇嘅鏡粉都睇到都算
睇mamic農夫企起身又關你咩事？又要你由頭屌到尾？係鏡粉先入得欄睇？我入黎專登睇農夫唔撚得嘅

屌我見到姜濤打咁多口語就好想笑

姜濤從來唔打口語 代入啲好冇

燥呀嘛 我想講我身邊嘅糖其實有啲都想企

以後想企企欄後
欄後先有資格企

我係度幾個月架啦

唔去喇 去左咁多次見到啲fans咁都怕怕
表演又炒冷飯 心灰意冷

有冇人見到台左 大約第4,5行欄內 有個我估陪老婆來睇既男人
農夫唱果陣勁激動喪屌前面企起身d人 仲拍個呀妹叫佢坐低
癡撚線 心諗洗唔洗咁惡 一撚定要聽你講?

今晚MG有細貓

炒冷飯真係好心灰
明明造星個期次次都有新意
佢個種一出現令人眼前一亮既感覺開始消失

其實明明晏晝嗰陣，做運動都係個個都企起身做嫁啦
咪又係睇到台上教練點跳點做
點會一到夜晚就睇唔到

得罪咁講 班fc真係唔掂
成日維穩 一致對外 暗寸下查家宅都好聞
集資完冇交代過啲錢詳細點用
有啲活動得班admin自己私追
fans on99乜都唔知
又冇問過啲fans想點

Viu個官方fc睇怕都係由佢地12個夾埋一齊搞
有班咁嘅fc 根本引唔到新fans
就算有新fans見到咁都驚到走啦

依家一有咩事即刻推落連登
仲話到明連登係花生友 意見唔需要聽
話之你有冇課過金
連登是原罪

段片真係睇唔出邊到有撞
後段個part 又要望人先記得step
又點解釋
係咪d空氣撞到佢搞到佢怯？

12個fc得幾個冇問題

Viu可唔可以自己搞返
唔想第二時有官方都仲要睇班admin頭

求無問題嘅admin
依加個gp好on9
追星變追admin

agger
明明今次真係有改善嘅地方
無人話你錯哂喎
明白個本心係好
但做多左
同埋唔識變通
想下次更好姐

又踩親佢地條尾咁

我明，所以講埋我見到既情況，希望大家唔好只單睇一兩位既講法

弱弱一問
有無連登mirror fans tg group?

到時入左又話小圈子又剩
係到講好過～

sad
依加都無join fc
但又想同其他fans出活動

分左12個fans club唔係小圈子？？？？

一開頭見唔到皮皮有撞佢喎，咁都有得賴？

私追都算，有d活動得fc有飛有位，又係比班人圍埋去，都無話公開比人參加，mg都拍完啦，每次去親都係自己友。
拍mv又係自己友搵人。
公開活動要舉牌就識搵人一齊舉，有位有飛就淨係識比返自己友。
唔只ViuTV 當粉絲係免費勞工，fc都一樣啦

你冷靜啲先
12個fc 係小圈子
他日連登開tg gp都係小圈子

大佬，班admin出心出力做野㗎，唔係為咗同粒仔熟，唔通為咗你地班三唔識七嘅花生友咩

admin肚入面條蟲定admin自己?

同埋有哋admin好，但都有差嘅

可唔可以講講有邊個admin係好？同埋好嘅定義係咩？

我唔排除有admin係好
但肯定唔會由頭到尾半點私心都冇

唔好雙重標準
叫人唔好吹水，自己得閒時自己開個頭講自己野

可唔可以講講你係admin肚入面條蟲定admin自己？

啱呀，所以我真心問清楚果位ching講邊個，同埋好嘅定義係咩
不過佢好似無答案比我

答左你第二句
唔答第一句
我無join哂12個fc

其實我唔係好明你講咩叫人唔好吹水，我真心問你好嘅定義同邊個admin好，但你又無答

tiger谷正唔正路？
佢地fans琴日叫比較enjoy 其實表演嘉賓嘅show

好似無聽過佢地唔好嘅野，諗諗下仲有皮皮admin都好似無聽過有唔好，我諗呢3個都唔錯

佢哋先叫尊重表演嘉賓
但早到又俾人屌番坐底 好撚慘

我都真心答
係選擇性失明定想像力太差？
希望係後者，等我生動哋呀下

某一日係某谷嘅情境：
admin話呢度唔係比大家吹水咖，阻到仔仔休息，同埋唔好要佢追咁多post

第2日係同一個谷嘅情境：
admin帶頭講自己個仔嘅事

well....... 明未？
係要講到咁明白邊個admin差
都唔想畫出腸啦本身

原來你係答緊我第二個問題
sor，我明了

係...班人柒左都唔覺得自己柒
無得救
戶外去聽supper moment都坐呀笨

finally
咁你答我未

但係尋日lokman fans都係排頭位喎，有埋banner，唔係12FC夾定唔俾早入咩

我回咗你啦，初頭係唔明果句意思。sor
Btw，你講果個谷我應該無入，所以本身諗唔到，唔知你講邊個

好想你知道
唔係所有admin都真心
唔好講到咁偉大

尋晚企得較後，睇到部份後排既爵屎同unicorn都好投入睇show，有歡呼同跟住舉手，好抵讚

喂呀，我諗你誤會咗句野曲定直啦

自膠

屌琴日睇show真係好撚尷尬
開show前有某admin過黎叫坐底
話佢哋嗰邊傾好晒一齊坐低
話如果我哋唔坐其他人就會起翻身
心諗點解我想企喺度睇show都唔得 會勁冇氣氛
一開始Mastamic 啲fans反應又唔大
人哋咁落力表演緊都舉下手啦
隔離啲人個個喺度玩電話 得我一個喺度尖叫俾反應
完全唔尊重表演嘉賓
到農夫表演可能多啲人識
本身想企起身 但見到前面有人企起身就即刻俾人拍同叫坐返低
睇花姐gp啲人勁on9
話自己想企咪堅持企，屌你老尾，一起身就俾人屌啊點撚樣企呀
同埋我已經坐幾後 但全程＂岳＂高頭去睇都幾辛苦
仲要我前面條友係坐矮凳
最尾真心多謝lokman叫人起身！
唔同場合就有唔同方式去欣賞
睇戶外show好明顯就係要人全部企起身enjoy啦
真係好撚無引

班人好似未睇過concert咁

人地可能去慣文化中心演奏廳嗰d睇show

唔緊要
咁話你知好心你就學啦
都係覺得自己坐係岩嘅

成撚日話連登啲人係花生友
有冇諗過連登人好多都係tg fans黎
係依度講嘅嘢你哋平時喺tg睇唔到
係因為唔會比人知係邊個
唔使怕之後出席活動會俾人認得
依度嘅意見比起tg中肯好多
唔使次撚次都係吹奏

冇入花姐tg group 搵人幫我share出去
比某啲fans睇吓
唔好淨係活係自己嘅世界 唔聽人意見

呀嬋平時睇開汪阿姐
tiger谷啲人識唱破地獄
利申: 坐佢地後面班撚屌附近

邊有咁好文化

share已經死啦

佢地先係enjoy the show, 自己坐喺度舉手真係好On9仲話好氣氛，諗返都覺得尷尬

認同，根本連登人咪都係tg人，點解tg唔講？咪就係怕咗班仆街點相，仲點出活動幫班仔應援？
係tg講錯一句唔啱聽就比人記住，有d真係仆街到下次活動影低人去笑人

到底係每個粉圈都咁多問題？定鏡粉特別多？

邊個谷咁撚賤
求開谷名
要避忌下

之前某谷有個粉講錯野，話主子張相影得唔太好，然後好多人衝出嚟話佢，文字雖然無語氣，但睇到有d說話都唔係友善
其實每個谷都有一班人係唔友善，只係會唔會好彩遇到同埋班人又會唔會係大谷公開批判ja

真係好戇鳩，好心佢見識小唔好講野啦
咩企欄後，如果我係農夫fans我係咪要為左班鏡粉明明有前面唔企行去後面企呀，弱智
唉唔好講佢，一陣又係姜谷出千字文話自己比人網絡欺凌

叫人俾個仔仔靜吓
點知個仔仔其實睇緊演唱會

其實Anson Lo係咪戴大眼con/黐眼皮
總覺得好厚妝 雖然係幾型 跳舞又好睇

咁希望遲啲mirror遲啲出番首抒情慢歌
搵管弦樂團伴奏
去演奏廳開show
咁大家就可以舒舒服服坐定定睇喇

好明顯

我老細叫你地入去魚肉佢喎⋯⋯

係咪講媽媽admin?
尋日完show之後明明話班仔會留低影合照，去到後台等果陣，好似係媽媽好大聲同寶姐講唔舒服唔影合照，下刪幾十隻字
（唔知有無聽錯，有錯請ching更正）

大佬佢又憑咩去代表全部鏡粉話唔影呀
果時都唔知講緊邊個唔舒服，以家知啦
喂，唔舒服就返去休息下啦，點解比人話去左睇演唱會嘅

我係生粉，當我見佢唔舒服，唔影相當然ok，呀乜叉媽媽代表埋我都無所謂
但我好想知佢真係去左睇演唱會？
同埋其實佢係咪有女友，之前有張佢係澳門嘅背影相，係咪佢黎？

好多仔都有痴雙眼皮貼
講厚妝一定唔夠EQ高嘅亞軍啦
化左妝都遮唔到佢啲痘痘皮膚囉

唔係呀，話比仔仔靜下點知仔仔去左睇演唱會係另一單

咁老母代表生粉咪算囉
可以代表哂鏡粉？

澳門唔清楚 但有人話ak有同一對鞋

去咗睇方大同

屌 搵Mirror仔仔去幫造星2拍宣傳片
鏡仔真係好撚慘
btw AL講花姐親生仔 諗錯左第個

有活動要等齊人靜晒先講得
最嘈其實係佢本人

至少oh look at me look at me一齊嗌都好吖
演唱會嘅時候mirror fans club都有一秒間應援，雖然得兩句兼且而家已經冇乜人跟?

最嘈就佢同江太

得一個admin正常

姜仔story po左去邊到食嘢....正啦實又一班糖衝過去捕

果晚onf演唱會完又係得佢自爆去綵排之後成班糖去西九阻住人做嘢，俾工作人員照田雞，真係失禮死人！

其實佢地唔影相咪去到唔好影
有冇需要特登走去同花姐或者寶姐講啊

突然諗起 十強拉票日既前傳
大家一齊嗌嗰下
真係feel到我地同班參賽者都經歷左同一段回憶咁
好熱血好投入 我喺四樓都聽到大家既歡呼聲
仲係喺冇夾定既情況下 一齊嗌出黎
而十強都跳得好落力
就算人氣較低既仔仔都得到喝采掌聲
連落選既仔仔我地都有嗌佢地個名say個hi 表示對佢地既支持
真係好掛住嗰時既感覺
但而家呢...

你哋唔好再咁樣啦 人哋覺得委屈啦

想一齊應援唔好搞咁多煩膠事 唉

雖然平時我都覺得佢有啲煩
但今次我又覺得真係唔關佢事
但其實我諗佢意思係淨係生粉唔影相
開頭聽人講係以為AK直情暈咗
咁擔心話唔影都正常姐
同埋我嗰陣冇聽錯佢好似有問到生粉
啲fans話唔影都得
可能係花姐寶姐誤會咗佢意思
或者因為真係太大雨先唔影

江太個人本身都癲嘅，所以我又ok 佢
但個呀媽真係好撚煩又好撚雙重標準

求老闆呵番老母

呢個好笑

追少一陣都咁多po講嚟講去都係坐同企
根本有人想坐，又有人鐘意企，好難滿足咁多人

不如討論下班仔琴晚嘅表現好過喇

Jeremy琴晚走音係幾嚴重，其實佢之前每次唱到：可不可儘快將……個句，都有啲失準
不過佢識得反省自己唔會搵藉口，好乖仔

ian繼續hea跳+唱歌俾阿Jer搶曬風頭
同埋大家覺唔覺得佢好似走粉都幾嚴重
琴晚姜糖、神徒應該都各有六十人，ian粉得返三十個咁上下？
已經俾AK、Jeremy、edan追趕上

alton、stanley、frankie都有不同程度嘅甩漏
保持到表演水準嘅係姜濤、AL，AK唔舒服都睇唔出，係專業嘅

Ian就算啦
個個講到口臭佢都係咁
仲有班活在北韓嘅人民
我真係祝福佢地

條片串撚到，講明個節目係唔會cut

媽媽委屈了點算
明明有睇連登
要係谷度呻
唔講下佢琴晚睇演唱會嘅真假？？？？？？？

媽媽講咗d咩

睇方大同都係尋晚嘅事？

嘩哋screencap好嘔心唔po啦

冇入谷 求cap圖 我都想安慰下佢

媽媽代表生粉無問題，但唔應該代表全部鏡粉
澳門果單好似未有真相，有人話ak有同一款鞋，有人就話唔似ak

viutv正仆街好撚心佢就唔好再搵班仔幫手宣傳啦，仲要人講埋曬D咁柒假嘅台詞

我係覺得媽媽同部份人同似suddenly轉移話題 好可疑囉

Alton都有係谷講踩台呀，唔只姜
班私生飯比人照田雞好樣衰呀

幾時嘅事？
老母真係好撚煩

話病但去左睇演唱會係邊個

Ak

可能人哋都唔知呢

究竟係咪真，邊度傳出黎咖

有埋相都可以係假？

其實琴晚咁大雨仲影乜鬼大合照呀
快啲入番有蓋地方仲好啦
陣間淋病就 無論鏡仔定係鏡粉都係啦
好好愛惜自己身體 為左追星搞到自己病十萬個唔值

再前一晚去咗演藝晚宴
咁演唱會當然係尋晚

有無圖呀？？生粉，但真心想知

係初心!

屌而加乜冇撚哂得返小圈子批鬥是非

愚人節快樂？

好撚委屈呀，唔明點解佢要大大聲同寶姐講「我地可以唔影相」，邊個知道（我地）嘅意思係純生粉？
如果要代表生粉無問題，再唔係咪去返你地同花姐個谷講生粉可以唔影，比老闆休息

仲有我朋友同我講，尋日班仔坐車到場果時，唔知點解媽媽會係後台欄外，果時應該無其他admin
果刻佢係度指點人，又叫老闆同某些粉影單獨合照，仲聽到媽媽好大支野拍哂心口講「得啦，無姜濤係度就得㗎啦」
意思係老闆可以隨意影，姜濤唔可以？唔係好理解
同埋點解前台成班粉辛辛苦苦霸位等睇show，後面就可以舒舒服服單獨合照

我地直情唔係粉絲啦 為鬧而鬧添呀

澳門？初頭第一張相d人話似樣，第2張有條女之後即刻話唔似，然後成班人衝出嚟話唔似

唔撚係呀
more

佢話佢有睇連登，連登話佢嘅野，佢仲有改善，連登話佢係Stanley Tiger 谷多野講，佢就收斂咗好多，但今次佢不吐不快，話佢只係表達生粉可以唔影，無話代表鏡粉

我地又順利幫媽媽製造咗一個可憐委屈要尋求老闆錫返嘅機會

如果真係佢 好sad
有女友咪認左
無問題都26 27歲人
講大話可恥

你冇去又知佢地俾人照？

唔怪得老母咁大聲話完場可以唔洗影啦

比賽個陣一定有
個時已經否認

下唔怪之得肯唔影相啦，原來自己有例外

上15分鐘果陣唔係有人問咗佢同廣告女王嘅人有無拍拖,佢話已經過咗去

我偏向佢溝緊女多過已經有拖拍
都冇必要要隱瞞 MIRROR 半團人拍緊拖

次撚次都係咁
影相私追

樓上咪講咗囉，你要問返樓上點解知喎

唔認可能係唔想粉絲傷心，都理解嘅
老闆好愛錫生粉，如果佢認咗，有機會走粉
始終唔係個個粉都理性地支持偶像

Admin都帶頭話自己係老婆
有拖拍個谷會唔會成地玻璃

不過半團都公開
得佢唔公開咁啫

皮皮
其實公開與否都係取決fans 質素姐

好差........
點解知嘅？

公開咗果d係因為未出道前已經公開，都無得吹水話自己無啦
但以家如果有人新拍嘅話，應該未必公開啦，一地玻璃碎
都係果句啦，唔係個個粉都係理性

其實好耐之前佢自己開live有認
之後開始否認已經俾人屌過

偶像唔拍拖
靚女唔柯屎

咩啊
係亞姐

佢班fans好多師奶啦其實

師奶係最唔理性

好撚過份喎
點解老母可以有特權

未出場之前都係得AK敢行去fans度影相
原來係有人指揮

約出嚟簽應援物都得啦
行去fans度影相算係啲咩

依加唔止覺得老母黑人憎
連江熚生都開始討厭了

其他仔仔同fc唔會咁做？

今集mirror go好好笑

搞吓抽獎就可以約出嚟
我都想知有幾多fc做到

好掛住細猫!!!!!
感覺翻返去造星時期

韓國編應該會係咁多集mirror go 入面睇得最開心果幾集

原來得ian兩次旅行都無得去

Edan尋日臨走都用手機show「辛苦晒你地」既字出黎
好撚識做人

有冇圖 見到姜仔都有
佢地真係好好

好似al都有

Feel到韓國之旅會好好睇去果啲全部玩得今集edan jer mean al食檸檬真係好好笑好仆街就係中意睇佢地呢一面btw終於有皮皮

教主食檸檬真係好好笑
Edan 愈行愈入公然𥄫女都好好笑
未見過牙柳叫到咁樣

佢咁難得靠努力進步同表演圈返fans 同洗底，始終都係有花邊新聞影響

Jeremy 都有！好nice

利申翻 生粉 唔回應ak其他事啦 但澳門張相其實望耐少少 都知唔係佢黎 只係衣著相似 最簡單望頭髮已經睇得岀 ak都唔係黑髮

唔知佢係咪故意定係純粹分享症發作？
咪睇佢七下七下其實本人覺得佢不知幾醒目！

我覺得個仔都有問題啦
識唔識拒絕呀，真係有需要約出去傾咩

見到細貓好開心，個感覺就好似佢都係Mirror成員咁

但Ak都唔係成頭灰 佢底個d唔係都黑架咩？
個張戴帽 完全可以將灰色嘅頭髮收曬入帽入面

好想睇佢一齊跳ASAP
韓國終於識得比佢地街頭表演下 唔係夾硬片尾播
可惜MG就完 遲左

無計啦，有個咁嘅fc 想圈新粉都難啦
本身狂荼毒個小虎隊fd中意ak，
曾經有哋起息，佢入左ak tg group
但入到去個fd同我講班師奶好煩
講埋哋野又有一半以上係老母
有哋講野仲幼稚過中學生
唉

依排mirror啲公開活動越來越少
唔計annual dinner演唱會嘉賓嗰啲
Mirror go又就完
仲要本來都唔係幾吸到新粉
新歌又唔知幾時先出
到底viu想點
遲啲又有造星2
只會越來越少人記得鏡仔

睇佢地話跳ASAP個陣仲以為細貓會一齊跳

唔只ak group啦，好多谷都有一班講野幼稚過中學生嘅老母

係架 同埋tg有另一張相係影到佢著個條褲有條帶 同佢出event著個條勁似 唔知係咪咁岩啦

都係講個信字

好掛住細貓

臨近復活節 應該有好多商場佈置開幕之類活動
快D去搵工作

根本而加tg group就係老母主場
全天候mon post咁

商場Show/廣告次次都係個幾個仔
有啲零曝光率咁濟，捧唔到成班鏡仔 凡人淨係識姜b
唔出新歌新舞咩都死
又係李11+CM???點解新歌做咁耐

好心viu冇經驗出歌就正正經經搵唱片公司啦
冇咁大個頭學人戴咁大頂帽

真呀，成班人都唔知想點，有d成日放仔女相出嚟，唔該我以家唔係入tg睇你地d仔女㗎

仲咁啱亞姐有件差唔多樣嘅衫添

邊個亞姐？

因為啲老母多數都好得閒

我都見過

真係有鏡粉上廣州睇埋周慧敏

點解會有錢又有咁多時間

咁富婆肯花時間金錢追星冇話唔得嘅
但唔好去到聽完一首就走人囉

肯定有人會走

無入其他谷睇唔到 可唔可以share上黎

鏡粉好多都好有錢同時間嘅

化妝姐姐仲坐得前過佢地上哂鏡

好撚過份 有無諗過其他仔仔粉絲乜撚野感受

私生飯又成功chur到follow埋佢ig呀？

但其實AK可能表演完真係好唔舒服
之後抖完好返 去睇演唱會有咩問題
如果話搞到其他人冇得影相
可能係花姐寶姐誤會咗admin話淨係生粉唔影相姐
或者真係太大雨
我諗啲fans自己都唔會想仔仔淋住雨咁影相掛

有無圖
亞姐差唔多樣嘅衫嘅圖
同埋澳門圖

係咪真唔舒服得佢先知
應成左去最後唔出現又好似唔係咁好

無得影相完全唔關佢事嘅又
同埋岩呀，邊個明明落雨仲想影相咁自私喎

其實落雨 都唔想仔仔同fans 淋親
雖然難得阿姐果日心情好

一陣冒雨影相又有班人出嚟屌 點解落雨仲要影相呀 影少陣使死呀
有時有啲人真係無野搵野嚟屌

其實唔影係合理
反而係樓上爆左仔仔一落車 媽媽可以逐個逐個自拍 呢單我想知多啲

係囉媽媽唔係有睇連登咩
解釋下啦

要11個仔嘅fans就佢地

話落雨唔影相其實都無問題
個重點係媽媽做法錯誤，而唔係落雨影唔影相

係囉，點解老母可以有特權

Stanley又去旅行

算啦，唔好咁在意佢去旅行啦，或者佢真係好得閒，又有閒錢，咪同女友去旅行囉

推到老母回應

話知佢啦

尋日又覆得咁快

等緊呀，老母快d回應下咩事啦

老母雙重標準唔係第一日既事啦
自己去機場就得 人地去就係私追
好委屈啊

[img]

蒙頭入閘

白切雞

老母話去機場係因為幫老闆買咗日用品要拎去比老闆咋，公事公事

話老闆唔記得買防曬喎！
咁大個人防曬都唔識自己買
機場七仔都有啦

拎枝防晒比老闆呀嘛公事公事

btw

之前銅鑼灣柱男咪成功個案囉，其他粉仲唔跟風咩？

YimK

可能全世界得老母買到防曬

對自己無利/解釋唔到咪唔覆囉
三個admin得佢會比人鬧都唔覺得自己有問題 好野

隻防曬係咪老母自己整呀

笑咗

比人鬧下又有咩所謂，最緊要老闆當正佢係老母錫返

次次一有人係谷話佢就扮委屈，然後一堆人衝出嚟護航

其實有機會係所有箭都推作出嚟擋
上次屌到咁勁 另外兩個都無幫過口
不過有老闆幫口就夠了

唔覺自己有問題都算啦
最噁心係仲要喺度扮可憐 講到自己幾咁慘
咁大個人扮可憐真係令人難受

咩料呀 好撚核凸

最出名兩個佢都follow得，唔爭在follow埋其他啫
同埋佢邊好意思拒絕呀～唔驚得失班糖咩

經常出現啦！拍mv 兩次都有份仲上哂鏡添

佢應該幾enjoy
所以先成日自己放料出黎

又係月頭
爽 一年50日年假
咪撚又造新聞博見報呀

真心問，其實有冇偶像係sell放閃？ 成日放閃又做唔做到偶像？

寶姐最初搵生粉 話ak唔舒服 唔影相啦
之後再出黎就話落雨佢地要走 所以今次唔影相
仲話下次影番兩張
下次係幾時？
澳門唔計呀

濟哥有出黎收禮物呀

屌佢自己一個人柒無理由要其餘兩個擋呀
可能又係背後同老闆講自己好慘慘豬呀比連登誤會

護航堆人又係on9
屌你咁大個人分折下呀生粉媽媽做野係唔係正確係唔係雙重標準啦

幾時覆呀唔係mon撚住post咩?

自從上次ak谷有花生食入咗去之後就愈嚟愈憎個生粉老母
唔好又話鳩連登搞事唔洗理我有課金有出活動㗎屌你

一開始媽媽個朋友有同姜神影相
之後再同ak影相

係囉 姜b又post曬d單
根本好想人去搵

洗咩下次
生粉今次咪影咗囉

Error 出道四個月有ig出post
Mirror 唔係諗半年先出啊
不如叫濟哥做兩隊經理人仲好啦

Mirror ig比人小完之後好似update 密左

原來fc 有特權
唔怪之得個個都護住老母啦
有著數嘛

啱呀！error ig打理得幾好
搞笑好睇
轉追error好過

其實花姐或者濟哥會唔會睇下連登
正視下fc 問題得唔得

睇完就算
要正視一早正視左

仲要影埋攞蛋糕時間
究竟姜b係純真定有心呢

我覺得姜b post蛋糕可能真係純粹想post啫冇其他意思嘅
佢點都唔會想成炸fans喺佢屋企附近出現啩

原來係媽媽朋友呀，唔怪得ak專登行去叫姜神過去影相啦
做媽媽朋友有優待真好

正視條毛咩，fc分分鐘仲惡過花姐，再講，無fc邊有人幫手宣傳仔仔，邊有免費勞工喎

到時實有堆熟口面嘅有合照

唔識ak又唔識媽媽
想同姜神影相都唔知可以點

分分鐘連真正嘅姜神飯都未影過合照，so9sad

以家少咗放出嚟啦，果個男飯都無咩放相出嚟，唔知係咪比人屌得多，影完自j唔分享

希望姜b可以保持呢份純真

真係辛苦哂佢有班咁on9既姜糖

咁Po 一定係想比人知啦!

唔講都唔記得佢地有個 Page 呀!!!

到時係姜爸拎蛋糕，班私追飯白行，正呀

只能說keep住有問題嘅fc，遲早玩完。
唔會再有新fans，個個咁識埋堆咩，而舊人fana都會心灰意冷

但呢份所謂純真搞到越黎越多私生飯
佢都就黎廿歲希望學識點樣拒絕
除非佢自己都好鍾意成班人日日係佢屋企樓下等佢啦
同埋佢做壞市其他仔都會受影響

其實佢狠心少少對個個都好
一黎佢唔使比私生飯煩住
二黎D fans 唔洗葡萄完私追飯有親密接觸之後又跟住一齊私追
三黎佢自己都唔洗成日比人話包庇私生飯

其實否認某程度上都保護到個女仔 陣間啲粉又踩人唔夠靚女呀襯唔起呀咁

生粉谷仲有人post緊ak搵佢哋啲相

得啦得啦 知得你哋影咗唔洗再影啦

我覺得佢表面好似好就得粉絲
但私底下都是狠心的
如果唔係就個個dm都會覆，但係佢長時間選擇已讀不回！
一係就應該好似其他明星咁全部都唔睇！咁我都仲明白

認同！其實佢都特登加左個大心心遮哂張單，無諗過d人成日查案咁睇得咁仔細
拎個蛋糕一分鐘內都搞掂啦！除非咁神心企足24小時捕住姐
其實d仔仔已經post少左ig, 有心捕佢地既post唔post都一樣有辦法

想唔下細貓果個演唱會係咪會又搵mirror 做嘉賓

有圖有真相

維持秩序啊 係咪叫人坐返低嗰個啊？
FC個YouTube channel 都聽到佢把聲啦

我估應該搵番之前foul咗個d

姜b fc admin？

我都想問

嘩！唔係掛 但都似係啦！580$ 真係要搵十二個囝囝先搞得掂！

請坐低

姜b fc過去叫人 唔好私追

老母自己拍拍羅友去搵老闆咁開心
留底成班fans係到舉牌
班生粉真係好乖乖阿
肯回應未啊？

唔會掛！？

我諗佢唔會鐘意有人係屋企樓下等，如果唔係，上次都唔會係ig 出story啦

唔只fc，仔仔行為都會令人走粉

鏡粉咁癲

踩人果班唔諗下自己咩質素先講野，成班都無腦，最好粒星會搵你地做女友

可能姜濤自己都唔知覆咩好，同埋太多，覆得呢個，一陣其他人又屌佢唔覆，所以直頭已讀不回。

真係有人會咁諗

咁慘

下下人地賣唔到飛就叫mirror

E家五系個人，好多個admin都有份，咁仲代五代表fc ？

老母講架嘛，佢自己做唔代表fans要學佢佢阻止唔到

你們的意見我都有看到

唔L係嘛我唔想睇嫌肥囉

諗左一陣邊個係嫌肥

點解啊
Music zone咁細唔洗叫mirror下話

Music zone咁細

Ching點睇？

咁細仲叫mirror細貓啲fans唔洗睇

今日花姐谷有人錄埋音，咩事呀條友

咪又係個條友話人公審佢

佢要講幾多次話人公審佢呀？前幾日媽媽扮完委屈話連登講佢，要澄清返之後，果條友又係生粉谷講比人cap圖公審
但無人理佢無人安慰佢

真心唔好請mirror 啦，一陣又嘈，淨係排隊同睇唔睇哂全程都有排嘈

有人講過細貓個show會叫mirror去咩
做咩姐你地

無人想知佢係咪比人公審呀好心佢收聲啦，仲要錄音

唔想比人cap圖呀
你地又係過份，
做咩cap人圖公審人

好奇一問，aeg個日有邊個fc無落到去？

Mirror係演唱會嘉賓常客

咁copy文字

請error 做嘉賓可能氣氛仲好

我地真係唔應該，下次唔好cap人圖啦知嘛

你咁清楚，唔通你都有份追到去化妝室？

有去到先知有咩人

想睇細貓

屌 咁佢以後係咪唔會打千字文轉做錄成粒鐘音

又撚係呢三家
Alton 姜神組小分隊啦 方便私追呀

會分開幾廿段錄音錄

其他仔講就係自爆，姜濤講就係保持單純
姜濤得20歲，仲係個小寶寶喎
屌呀

[member]好似姜糖私追個堆都係[/member］

他只是個孩子呀！.gif

你識條毛
班糖話佢follow咗一堆私生飯都係被逼架炸
想知其他仔仔有無咁做？

其實係邊一日黎？

老虎仔都只是個孩子
又唔見老虎仔自爆/保持單純

其實真係好白痴
姜濤都差唔多廿歲啦，仲BB
真係叫唔出口

有人有次去完仲光明正大po片

Who

集郵好小事 痴同追又另一回事

Ching識d嘢喎

留名睇圖

留名等睇邊個

下個post要改名做MIRROR FC ADMIN討論區

而媽媽就咩事都做哂

直頭係
其實宜家都唔係討論mirror 成日都變左討論fans 同fc

想問mirror 最近有咩可以討論

比你討論mirror係咪又想繼續講陳卓賢同大表哥

無跟開admin野完全跟唔到

佢爆咗都冇人追呢so9sad

自製防曬

Tg谷咪又係追admin

多謝admin既小卡同安排

到底呢道係想人私追定唔私追？

咁tg 谷不嬲都係小圈子架啦
由造星時期開tg谷已經係咁樣俾人話

姜b係100毛出現
睇左未

啱呀！要追鏡仔，先追admin是常識吧

講夠d無人想知的fc是非未?唔想連呢個post都變左質

咁開個鏡仔topic講下
歌呢？冇
劇呢？冇
宣傳呢？冇
活動呢？有排
廣告呢？得姜b 100毛果幾句對白

如果真係無人想知，就唔會討論到去第9個post，都仲講梗fc是非啦

係唔係fc出嚟維穩呀？

之後3個活動都要課金先有得睇
唔知咩澳門跑 坤哥周慧敏演唱會
到底幾時有新歌
有冇多啲function

黎明係90s姜濤

唔係姜糖呢排都真係冇野好討論
歌同表演黎黎去去果堆
節目一星期得一次
我都想討論下鏡仔

13號皇室堡好似有kt al ian
諗緊去唔去睇
唔識依3個fc啲人

其實可唔可以轉下表演
上次1000卡活動啲表演已經炒冷飯到fans都high唔起

好想知拍完MIRROR GO viu有冇諗住開節目比佢哋拍
依家佢哋又冇乜活動，又冇新歌
真係講到冇嘢好講

咁就要將個post變做八婆是非post?
咁呢度同tg有咩分別

唔會啦 要拍造星2

好好笑，姜濤仲放咗花絮上ig，花姐好似好大力拍落去
姜濤講野清晰咗，好睇

只有呢3個？
佢地都好辛苦喎，去完皇室堡要即刻飛去澳門

有預感澳門嗰場表演，都係繼續炒冷飯

點撚樣呀 係telegram 唔講得 係連登又唔講得
咁以後由班垃圾FC繼續圍威喂私追同搞埋D垃撚垃慶生活動lor

長表演就繼續annual dinner rundown
短就一秒間加ASAP

你個名做乜鳩
同埋佢講野一樣唔清 只係呢個廣告對白少又短

花蛆都真係幾撚鐘意打人，上次疊字又係

出新歌之前唔介意佢地繼續跳ASAP 始終係自己歌黎 但個medley真係可以換一換佢 唔係唔好睇但已經睇到識背 話哂都係跳唱男團 下下炒冷飯真係比人笑

唔明佢做咩冇啦啦打人
有人mon post的話唔該叫佢唔好再打姜b

認同換串燒

跪求mirror翻唱123木頭人

又係姜son搭多個

連登得唔貨金嘅花生友㗎咋
唔講是非講咩

其實佢哋不斷唱ASAP、一秒間都冇乜問題
始於都係自己歌，又得兩首，冇得好似其他歌手咁唱下新歌又唱下舊歌
只有望佢哋8月出新碟後會唱多啲自己歌

乜mirror fc唔關mirror事㗎
咁都唔講得

真
某啲FC做法唔岩係花生，但仔仔點應對，處理手法有問題既話都會對佢有唔好觀感
相反好既FC會幫到個仔仔吸粉
粒星入得tg fc，吸粉定走粉睇自己做化啦

花蛆有暴力傾向都唔係一日既事
error遊已經起勢打4子
疊疊字人哋明明玩緊彈額頭 佢一巴車埋Edan 度
佢琴日條片打姜B果下都幾大力

佢唔郁手係咪製造唔到笑點？

郁手都唔見得有咩笑點
我唔會因為佢係又打唔係又打而覺得好笑

仲有佢條片果句「咩嘢操作」
蝗語黎嫁wor
成班姜糖當佢金句王

用暴力黎淫邪啲仔

完全唔明郁手打人笑點係乜
反然見到佢西口西面打人好黑人憎

咁講，mirror error同花姐感情好，玩得開心，接受比花姐打係一回事
但fans 同街外人都冇興趣睇班偶像比自己經理人打
正如陳卓賢所謂「真性情」係錄節目時發脾氣，冇話唔得，但粉絲同觀眾睇綜藝唔係為左睇呢啲

viu到依家都係好唔清楚觀眾想睇啲乜嘢
唔識得藏拙

其實我都唔知佢無啦啦講呢句做乜？

正常香港人都唔會明 因為呢句樓
根本唔係廣東話

但mirror 官方ig 都直接用埋呢句出post ，慌死其他人唔知姜濤宣傳蝗語

其實佢地覺得係玩接受比花姐打定­唔鐘意但唔敢出聲所以繼續捱打都冇人知
如果可以參照下韓國個邊做法就好 一有發現偶像被經理人打就炒左佢或者至少都要調職

講真 好唔鐘意條西面肥婆 唔明點解佢都有fans

留言啲人已經鳩吹到係姜濤語

姜濤語
同火星文有咩分別

呢句野真係好怪原來蝗語黎
得罪姜糖講句 好憎姜濤講大陸野或者開live講普通話

向內地發展

on撚9

曲得濟啦 佢香港出世嫁 但係

好撚似樣

兩三頁後又講返陳卓賢

依個post可以停啦
真心唔想再重提陳卓賢同星座撚
fc是非又唔講得

完

林日曦post d留言應該可以令花蛆知道所謂mirror C位全民造星冠軍姜b既知名道其實好低

整係睇佢開live講普通話
放假番大陸住
就知姜濤根本都唔明白原來有香港人/fans係anti大陸

但佢已經係造星入面最紅嗰個
其他仔仔仲低知名度 莫講話mirror

係！呢樣野有可能遲早累死佢
真係唔少香港人唔鍾意內地文化
佢仲要想做香港歌手 但好少聽香港歌 或者比較出名既都唔知 eg男朋友
有時見到前輩都要拋下書包示好下
長遠啲睇 我真係唔知佢可以點同人打交道
仲有姜濤啲廣東話 今次廣告係冇好到嫁 只係少對白咋！！

成日唱埋啲普通話歌同韓文歌
造星個陣已經俾人話佢成日唱抖音歌 普通話歌 點知出左道都仲係咁
想喺香港樂壇做歌手真係唔可以成日唱普通話歌囉

出道左咁耐 一首完整既廣東話都冇

最慘係佢有班姜糖下下幫佢兜同盲吹
等佢以為呢個問題唔大

leejeans呢輯相係影得幾靚
皮皮硬照真係冇得輸

Frankie

皮皮真係好型

百日宴$888 睇12個
姜濤宴$465睇1個
唔撚講了 比大家分析下

去leejeans instagram like 埋個post 支持皮皮

但今次465可以對足姜濤3粒鐘
實大把人去

好奇追姜濤嘅人究竟用咗幾多錢

哈哈又幾似喎

皮皮
除咗滑板果位，其他4個都好正

留名等睇

More

lokman好正呀！！！！勁有星味

頭先睇戲見到姜b

喺戲院入面見到?

睇完走先見到
我朋友話係佢

啲大陸人成日講架？其實即係咩意思？

so99y for 殘體

下？
乜上次佢自己約佢去影燈箱㗎？

好衰㗎！踢爆人哋

有人Sam hui

自己一個上封面

洗佐咁多錢仲五系好機會約姜b？

系你老母

人地幫埋姜b表妹開fanspage 搏咩？ 人地走咗啦仲有咩update啊admin大大

五你老母
系你老母
個佐字又錯
識唔撚識打中文？

明周wor 好勁
其實mirror 係咪功成身退，推左姜濤上位mirror 摺得

完全同意
Mirror只係個踏腳石，用黎幫姜濤出道
其他仔仔唔洗理
反正其他仔仔本身又有一群fans
得閒出下歌
高音難唱part佢地又可以幫手唱下
Marketing都唔洗放落佢地到
淨係sell姜b一個都夠賺
屌你老母
係撚唔係啊花姐

睇返佢ig , 13 歲有咁撚多錢拎去整燈箱

telegram 花蛆谷仲有人讚係good marketing

訪問就可能明周指定既
不過掛住全民造星冠軍個名係會好d
亞軍都有舞台劇同錄歌啦

好撚心疼MIRROR (姜濤除外）
花蛆講撚到好撚有心要比機會人追夢
追乜鳩夢呀
全世界都知你搵11條水魚捧你舊薑炸
但你有冇諗過11個仔都會有粉絲呀
日撚日係度折磨11個仔同佢班粉絲呀
睇住個仔冇廣告冇公開冇出鏡你覺得邊撚個會好受呀

唉是撚但，姜糖已經騎劫左花蛆谷講讀後感

有造星2接捧啦

真心想知mg完咗之後，班仔有咩攪作

其實MIRROR啲宣傳真係做得好唔夠
本身都食住個勢推男團但又唔識得食住個勢宣傳佢哋
如果唔係平時有啲商場活動我諗MIRROR甚至係得幾個成員先得有睇造星啲人識
我覺得而家連姜濤個光環都冇以前咁大
以前ig相啲like閒閒哋都六千幾起跳
連張賣粟米片廣告嘅相都九千幾個like
而家一張靚靚仔仔嘅自拍先得五千幾
頭先又睇返佢表演致愛同超級冠軍fancam
佢表演真係好正好有魅力
希望viu真係可以宣傳佢哋多啲等佢哋多啲人識

姜糖睇篇專訪睇到喊
.......
我都想喊，唉

姜濤已經叫好好啦仲有專訪有個人封面又有單人廣告又上到100毛

亞軍都好多廣告，痴線
盲捧幾個仔，其他做炮灰

100毛條片啲view多過平時viu啲片幾十倍
個專訪話姜濤有兩首單曲，
希望其他唱得之人都有單曲啦

炮灰top 3: jeremy Jer edan

屌你唔好再講啦我最鐘意呢3個

屌我都係啊 日撚日見到其他仔有job有廣告我都好撚心痛

事實姜濤真係紅過其他人好多，搵又搵得多，都無辦法，但求ViuTV 落力d幫其他仔宣傳下，最好就成隊一齊宣傳啦，男團嚟㗎，唔好成日都淨係掛住照顧幾個先得㗎

今年終於都有人陪佢過生日喇

最慘係Edan，一個廣告都冇
平時幾個幾個出嘅event又冇佢

重點其實姜濤都絕對講唔上係紅，你見佢ig followers都及唔上依家啲濕鳩kol
真心希望viu俾多兩錢肉緊mirror

姜濤紅係好合理，佢有樣有天份有實力，係事實黎 但佢一日唔改好廣東話呢個問題佢唔會紅到幾耐。紅如張敬軒都會比人串佢係廣州仔，但佢廣東話比更多藝人咬字清楚，因此得人尊敬。
姜濤作為土生土長嘅香港人，係咪要快D正視下自己咬字問題

問題mirror 作為一個團隊，而家嘅發展方向真係好唔健康
花姐開頭咁大聲講要比機會人追夢，但做落有幾多野真係有幫到D仔？ 大家都明mirror 有大半團人名氣本身就唔足夠，好需要個團隊幫下手，點知團隊始終都係簡左條比較易行既路。
男團唔易做既原因就係呢度，仲要一黎搞12個人，所有人希望越大失望越大。

好想edan有多啲野做

可能佢係學業原因呢

多謝姜b

edan點都唔係衰到一個event一個廣告都無掛

心痛edan

的確係香港唔叫紅，好多人都仲未識佢，但對比起團內任何一個嚟講，佢就係最紅果個，分分鐘係距離好遠果隻
以家只係希望可以多d宣傳成團，有多少少計劃，例如拍劇、團綜、音樂節目等，其實都係有幫助
不過可能ViuTV 有自己打算啦

係廣告商眼中未夠好？
Edan ，連同jeremys 都係好謙虛低調，會反省自身有好多不足

正正因為咁先希望佢到地有更多機會發揮，等佢哋知自己其實都有好嘅地方俾人欣賞。唔想佢地失去自信既一面

好想知ViuTV 有無幫姜濤安排廣東話課程比佢上

一定無

花姐可唔可以幫手安排下呀，姜濤成日比人屌咬字唔正，講野一舊舊，好慘

連鏡粉圍內都屌，可想言之街外會點囉

要上就12個都上啦 唔該
決賽個陣已經俾周惠敏講過佢地懶音問題 到宜家都冇改善

咁你想太多 搵個街外人識mirror已經好難

咁姜濤的確係mirror最紅個個，我自己做開media，好多時都係客戶揀人，就算花姐塞多幾個成員一齊，個客都會拒絕/揀人！
所以都唔可以話全部係Viu 問題
就算係twins，呀sa都會個人上cover啦！

問題係，個仔仔有無吸引力得呢道圍爐既fans唔代表外界都中意架！
都係個句，唔眼紅得咁多，根本一開始mirror就唔應該有12個人咁多，都捧唔起！

我都想知點解一開始花姐要12個人
viu又唔係做開男團 一開始就唔好簽咁多個人啦

再廢既人都可以靠marketing 捧出黎
走音如曾樂彤，on9如吳若希，都叫有知名度有人棒有專訪有出鏡
何況mirror 大部份仔都有自己所長，唔係廢人！

唔賴viu賴邊個

心痛Edan

我理得佢一開始簽晒12個人嘅理由
佢而家簽晒所有人就要負返責任
唔係由人做炮灰咁仆街

我覺得佢開頭想以fans人數取勝，
多人fans數目睇落都多啲

佢地真係十二個都需要上堂，平時講野多都算，連錄歌都有真係要炒咗個監製 順便炒mirror go個旁白，懶音仲多過班仔咩料

笑到仆街

你係咪做緊攝影師

覺得班dancer可能平時搵得仲多
宜家入咗mirror 又冇得再接job

大家真係為追夢

真係聽唔q到佢講咩！鬼食泥！

不要再提了！

我欣賞stanley就係打手？
咁你咪又係兼職edan打手？

欣賞還欣賞，捧一踩一就是你不對了

好多人擺明知道入咗團收入會更加唔穩定
例如Jer 佢掙扎入團都正正因為呢個原因
大家放棄左咁多野入到黎mirror
到頭來得到viutv乜撚嘢嘅對待

唔怪得alton之前開返班

呢班就係潛水艇？

又冇廣告、又唔夠job
唔洗養家咩

而家唯有希望VIU對佢地好啲啦.....
做fans真係好心痛

使唔使貼人上黎咁誇張啊？

而且會唔會點錯相都唔知 做多左

唔會錯啦！

齊唔齊都唔應該post啦
爭你錢咩

其他仔仔冇market 都冇辦法架
娛樂圈唔係一分耕耘 一分收穫架嘛
要有人緣桃花運先得架
有呢個mirror平台比佢地sell自己，已經好過佢地之前做dancer sell 自己啦
佢都跑唔到出黎冇辦法架喎
一套戲主角係永遠得一個.......

造星都還可以當係
你確定mirror 係一個平台？

問題都話係viu唔撚識捧次撚次都係推冠軍亞軍出黎 咁其他仔仔緊係少機會比人睇到啦 有冇諗過比多啲宣傳佢地？無既話廣告商咪只會繼續搵有造星光環既人囉 亞軍出左道之後好撚sharp咩？表演hea撚到無人想見到佢呀，根本其他有進步既仔仔跑出左都無人重視

意思即係呢條片係潛水艇同佢影？？

佢哋都成日喺tg po相公審人la 仲要成班一齊出動係tg攻擊人

花姐簽咁多個都係睇到有啲人有potential
問題係佢而家捉到鹿唔識脫角
浪費晒
造星時班仔自已嘅表演仲好睇過而家

所以你又出嚟公審人？

之前姜b係tg錄音話約佐5點鐘去影燈箱但有野做要遲啲，廿仲算五算私下約？

唔L係咁癲呀？

Po左喺火星 然後del左 又想公審男粉但又要del on99

下 應該唔係講約佢地？如果私約既話唔會喺群組講咁撚蠢啦係咪講緊約frd影咋
Btw甘你老母

約frd需要系tg同姜糖報告？

如果約朋友又真係唔使同谷同佢地交代

有圖

有，8成係佢，唔撚放圖
放過佢啦，唔通佢同親女人行都要用班姜糖交撚代，成班糖都痴撚線

就算係女友都無問題啦
正常19歲仔都要拍下拖呱？

啱呀，放相果個又唔撚幫個女士打格仔，一陣又比班人起底呀
其實真係可唔可以保護返姜濤同佢身邊嘅親戚朋友呀

我都想講好耐，個班潛水艇真係好煩！
開頭諗住佢地自己小圈子都算啦，醒到搵埋fc admin同火星admin拉攏關係！

之前姜son藏頭詩又係佢地，鬧走oscar又係佢地，有其他糖話佢地唔岩，就會好齊咁突然出哂黎幫拖！！搞到有時想反對都唔得 都唔知係咪黑粉黎！

佢地有人喺維園撞到姜b打波 就話同屋企人行年宵 其他人撞到就鬧人私追 全世界得佢哋可以偶遇咩

個奶茶好似都係艇上面 之前朋友send張圖俾我睇姜濤po晒撚佢哋D樣出嚟艇好撚有心計

茶姐呀！
唔明點解個個係道當佢大大咁拜！
其實佢本身有幫tbb同error某成員開站做站姐！
有時tbb有活動佢都會唔出mirror！
我唔明呢個咁唔稱職既admin點解咁多人追捧？
唔係唔比你中意其他人，但如果你咁唔得閒就唔好做admin扮大大！
有部過萬既相機係人都影到靚相做大大啦咁！

（其實個on9 sugarrush同 我個名條友 都係佢好朋友，唔掛得佢地3個都一擔擔）

有啲人唔捧狂踩添

追邊個tbb藝員？

Mirror+error公開活動著193 T TG名又193 做admin做到咁收皮啦幾時落台點解姜糖要當佢神咁拜係唔係未撚見過靚相

點解係連登講系你老母都會咁多負皮
反而本身用5p字個留言就咁多正皮
次次睇mirror po見到吾系咁牙但無乜人理就好撚嬲
連登已死

對唔撚住囉 我做咗啲咩得罪你阿

嘩大大上水吹奏大大好撚有錢買地買燈箱

因為呢個post只係mirror fans 圍爐
我之前都俾人負皮 5P 字死返去tg 啦

我咁撚有錢點會坐uo呢啲cheap機

拿說話唔係咁講嘅班機有MIRROR幾cheap你都搭啦

喂 講呢啲野咁自私架 加咩密？
咁入得去又唔一定係去韓國嘅 喺第二度返嚟都得
Edan個邊都有人喺入邊行出嚟啦 唔係你地講個個

成個mirror post都變曬質
利申 花生照食

講fans私怨仲多過mirror啲仔

下個post標題加埋mirror fans 討論區啦
fans花生仲多過mirror 我係fans都追花生算
mirror 炒冷飯又被viu遺棄 不值一提

咁mirror呢排真係冇咩好講嘛，食住其他花生先啦

都幾佩服啲人追哂12條仔嘅admin嘅花生
姜個邊除左男飯其他都真係唔識

啱呀 mirror冇乜野值得討論
Viutv 講完都唔撚做嫁啦

無啦啦燒埋edan嗰疊

有冇其他花生
唔爭在一次過爆晒佢

好撚對唔住大大我睇接機片淨係見到你一個拎住相機邊行邊影 韓國機場又有相出好引人誤會㗎嘛大大 誤會咗sor9ry囉

我拖人落水 世界第一

係每個仔好似都總有啲男飯特別出名
或者係mirror太少男飯

我好撚大方架 唔係點會成日派野想唔想要我啲姜濤condom濕紙巾

啱啊屢勸不改講嚟有撚用咩

我都想捐錢俾viu可惜花姐好撚憎我

咪講咗囉 有個伯爵嘅名俾禾地姜濤濤 幾威威阿

係mirror 放大假時全職食花生算
其他人有邊個男飯出名？

呢個post求其㩒幾個人嘅username都係新會然黎
個感覺好似俾新移民入侵香港咁

原來喺咁冇留意到大大果然係大大姜濤不了姜糖咁撚小圈子，費事俾人整咗sticker唔撚知丁番自己仔仔算啦

大大你做咁多嘢花姐做乜鳩憎撚左你呀

正如你地憎我嘅原因一樣囉

3月有個九展活動都見到幾多男粉wor
姜濤 Frankie Anson Lo同Tiger 都好似有
係一大班女人入面有異性ge出現係比較易認得

出名既呢

唔撚知佢哋點解憎鳩你喎

而家個post好似小學雞鬧交咁

神徒嗰邊有個長期戴口罩，染AL色頭，又著AL同款衫，好受班神徒歡迎，仲叫佢小教主

姜濤嗰個出晒名啦皮皮同AL唔撚覺有男粉嘅 老虎仔嗰個係佢朋友嚟㗎嘛

Ryan 幾靚仔

我可能係世界上第一個去唔到自己粒星嘅生日會
我不配糖跑呢個名！！！

收皮啦 知我就夠啦

禾唔俾你咁講禾朋友

講花生八婆野都算 唔好人身攻擊啦 好撚低質
宜家fans係咪公眾人物？要樣靚先可以追星？
咁mirror fans 有8成要收皮啦

定係你好好樣？ 要唔要post上嚟畀一眾巴絲睇下

咪用5P字啦

係啊老虎仔咁正梗係識啲靚仔朋友

對唔撚住

唉 唔講啦

吓識㗎 Sor9ry咁講你朋友 你問吓你朋友幾時收皮姐收撚左皮咪可以返去專心左佢193大大囉

你做乜人身攻擊嗰8成 mirror fans呀？

Between雖然我好有錢

真係幾靚仔

淨係玩角色扮演都十幾廿個留言
有無諗過無入tg group嘅人追post會有咩感受
真心想知其他追星post係咪都係咁 定得mirror咁扭曲

大佬，好悶呀，mirror呢排有咩好講？冇就唔好阻住人食花生

乜你地角色扮演成好幾頁好撚有趣咩
死返去tg group玩 咪撚騎劫個post啦

其實有得講mirror
邊個會想講d admin
無mirror野講 講下fc啲野都幾過癮

仲有冇人想同我展開激情對話

大佬呀 講成幾頁都無內容架喎
除咗你地堆小圈子有入tg group嘅明寸緊乜仲有邊個明呀
想追mirror唔等於要追是非喎
就算真係無野講，又有邊個話個post要nonstop咁講野？
一入黎見到成堆是非，真係搞到人無乜心情追

下個公開活動係下星期六喎屌係咪忍撚到下星期六先可以講嘢啊 有花生咪食囉 比大大們睇下有幾撚柒都好

對於ksb啲應援你有咩睇法？

我想嘔阿

貼圖啦

下個星期六好耐咩？
乜你嘅人生除咗mirror無其他野去講架喇？
你唔係呢個post講野係咪就等於無得講野呀？
洗唔洗mirror日日都有活動俾你慢慢講呀？
咁鐘意講就死返去tg啦

仲鳩過我

一陣人哋又話我哋人身攻擊，唔好啦

佢地成日搵花姐認證，又送晒禮咁
你可以試下喎，咁花姐咪鐘意你囉

追mirror先要追admin

我post姜濤封面諗住講下仔仔 點知又俾是非洗走哂

根本就係鍾意花生多過仔仔本身

講乜撚mirror文化呀
八婆是非就八婆是非啦
無文化扮有文化

有花姐認證咁威威？幾時㗎？有咩八嚟聽下！

cls，上黎呢度講就係因為tg好多admin咩都講唔到，而家你咁樣趕人係咩玩法？邊度都唔講得野啦而家

屌你我講緊喺呢個post講嘢啊 拉到去人生咁撚遠架咩 喺咪有人唔撚鍾意咁講大大所以出聲護主啊

啱呀 所以下個post應該改名
Mirror fans 花生討論區 淨係可以講花生

cls 我上黎呢度都係因為tg太多是非唔想追
點知原來呢度同tg都一鳩樣
你地咁想講不如出去開個post慢慢講啲admin啦好嘛？

其實可能佢就係大大

係你講到下星期六先有活動就要忍到下星期六先講到野先喎
反而你拉到我同啲「大大」有關就拉得仲遠喇

D人追唔撚到post搵唔到位搭爹就發脾氣

糖跑大大好嘢

我鼓勵你地出去開post屌柒你地口中嘅「大大」添呀
鐘意貼埋人地相又好乜都好，無咁得閒理你地
唔好再騎劫呢度喇

屌哂你呢班新會然
玩完tg group都唔夠係要上黎開個連登account
自己騎劫完人地個post仲好意思話人追唔到post發脾氣
而家唔係追唔到post,係你地啲八婆是非搞到人唔想追呀

你咁鍾意食花生竟然唔知？ 辦事不力啦

不如繼續講下啲男飯

屌究竟你想講邊個啊

或者會唔會係改圖

我出活動少
黎黎去去淨係認得姜濤同IAN嗰個

成日話viu無宣傳班仔搞到吸唔到fans
但就算有新fans
入到黎呢個post見到原來追個星都會被放上黎公審
都唔想再追啦
雖然認同宣傳唔夠 但要知道fans行為都好影響外人觀感

真係得mirror先會咁扭曲
成撚日喺度屌其他fans乜乜柒柒 冇諗過自己都係影響緊個星

最記得候姜柱事件個男主角

頂你唔講唔知原來咁多新會然
為左講是非開連登ac？

人地話tg冇得講八婆是非好慘呀

狙擊到好似殺左佢老豆老母咁
有無咁得閒stalk住其他fans做咩

Mirror同花姐係佢地再生父母呀
為班仔仔好先成日stalk住其他fans咋 不知幾撚偉大

有公審到咩？點解TG見唔到嘅？
男粉又扮偶遇呀？屌，好乸煩同變態！

呢度係咁鬧人小圈子
我唔信tg佢地冇小圈子

絲打小心 一陣佢地又話你打手/要保護大大呀

對唔住
請各位大大原諒我呢啲小薯
唔好起我底貼我圖呀

果次見皮皮最多 有幾個架

叫明周出個封面
再引多D人參加造星2

封面一粒字冇提mirror

咁鐘意講佢地都可以開個tg細group慢慢講
當連登公廁咁
雖然之前俾人話連登係花生友我都好撚嬲
但諗諗下有部分原因都係呢堆人日日係度講是非低質討論俾咗錯覺人

淨係呢個post都小圈子到仆街啦
一唔認同佢地係度講是非就屌鳩人話因為mirror無活動無野講 話tg唔講得是非要上黎講好撚慘 人地係追唔到post發脾氣 再唔係就屈鳩埋你係本人
佢地同自己口中嘅admin有乜分別 都係咁劣質

以前講其他fc是非唔撚見你彈出黎講
今次睇黎係踩親你地姜糖條尾呀
怕左你地姜糖唔撚講啦

Edan嗰個係邊個

以前講其他是非我無彈出黎？
以前ianology講咁耐我都有彈出黎呀
就算我真係之前無彈出黎，咁而家就唔彈得出黎？
咁係咪我一開始無彈出黎就以後人地講是非就唔出得聲呀？

仲屈鳩埋我係姜糖
我連姜粉都未撚係

仲撚講 冰哥叫你地唔撚好再講是非呀聽唔聽撚到

加我個名落去做咩啫
而家呢度得我一個對講是非反感？

成班八婆自己番tg圍爐啦
仲衰過講ianology個陣

講活動得喇掛？
有無人會過澳門？？

唔知幾點開始
我睇活動個page寫7-11........

11點太夜喇，番到屋企都唔知幾點

佢地會唔會跑

唔知 但唔敢再相信所有呢啲活動嘅主辦 所以更加忐忑去定唔去好

消息話要報名跑先會近距離見到
搭程船去離遠睇好唔化算wor

又無理由12點幾1點走去接船

cls趕人走

我驚搭完船連頭髮都見唔到咋
咁多級樓梯唔想跑

屌你啦 唔鐘意人地擺你個名出黎
你又擺人地個名出黎
ianology 咁耐之前又要拎出黎講

唔好接啦 佢哋咁夜都攰比佢哋快啲返屋企抖仲好

我講嘅有邊句唔係事實？
我唔出聲又話我忽然彈出黎
講返事實又話我擺返ianology出黎講
我無話唔鐘意佢擺我個名出黎講，但重點係唔止我一個講，但佢淨係提我個名搞到好似得我一個反對咁好誤導
定你覺得佢小學雞行徑好合理

留名睇成班admin會接

自己上黎講是非騎劫，人地表示唔認同呢個行為，唔好再講是非就叫趕人走？
你地可以繼續好似上面咁講返mirror活動架
有阻止唔俾你地以後入呢個post?
定以後我係度貼bam圖俾人bam都可以話連尼住cls趕人走

澳門實在好夜，仲要唔知係咪真係11點完

來回都3百幾，仲要唔知可以去做咩，唔好話見唔見到班仔，連個活動有無位企都唔知
之後仲有坤哥演唱會，又有周小姐演唱會，少個錢都追唔掂

量力而為啦

玉女演唱會真係太撚遠喇，飛又貴

人地演唱會個啲就算啦
始終無聽開坤哥同周小姐
唔覺得要為左個2首歌買飛入場
留住啲錢等好嘅活動先洗

其實我覺得千卡跑個啲幾正
好似戶外fes咁
有mirror之餘又有其他本地單位本地band
個日真係玩得開心
雖然佢地仲炒緊冷飯

演唱會真心唔識主人家啲歌都係唔好去啦

最後係重點

坤哥都仲去到 但廣州真係不了
快啲出新歌或者練下其他表演啦

呢d值回票價，雖然辛苦，但睇到佢地就好開心
人地演唱會果d真係唔會去，除非本身都好鐘意主場果位，如果唔係，又入去睇一秒間同asap就無不了

情願儲定錢等佢地出碟、演唱會、生日會、fm果d

睇佢地個款都係炒冷飯嫁啦
佢地又長期都唔齊人點練姐
同埋都理解某啲成員做下pt嗰啲 始終都要搵食既

佢地幾時肯換下歌

佢地好似好得閒咁成日放假 都夠時間練過套新medley

係呀 成日放假
就算唔得閒都一齊練都可以練下自己啲野既
以花姐既邏輯 我地背後做左好多野比左好多資源！

搵快錢係咁啦

來來去去都係嗰幾首歌同組合

想聽佢哋唱華麗舞台 演藝人協會嗰時表演過 可以一人一句solo 好想睇現場

都好
總之唔好再不要防曬同candy ball 其實聽到男人老狗唱呢兩首次次都覺得好尷尬

隻舞仲幾好睇

其實成隻medley係香港以前啲組合ge歌
有意思 我又覺得ok喎

個人感覺呢兩首歌唔suit 男仔唱姐 尤其candy ball 真係好怪 都係個人感覺姐唔緊要啦
當務之急都係要出新歌同練新表演

演唱會第一次聽係幾得意 啲歌個個都識可以跟住唱 但炒幾次冷飯真係要換下

Mirror個人專訪
有姜仔有Edan呀

想知團粉fans有冇咩專稱

成員嘅fans都有專稱 eg神徒 姜糖咁樣到

咁團粉呢？

鏡粉？

個post做乜鳩 完全睇唔明 又咁多5p

D 5p先痴線

姜仔果篇好深入 講好多野

仲要幾頁都冇人屌

姜糖講野難聽到 mirror 拉撚低姜濤？ viu咁撚樣捧人比佢單飛都捧唔撚起啦仲有轉會關其他仔仔撚事太有魅力係佢地錯撚曬？

唔洗理呢d留言啦！
明明成個谷d姜糖都有幫手話佢唔岩
唔洗一竹篙打一船人既

呢個post仲有幾多個係真連登仔

之前就話講admin
而家就黎每一個阿豬阿狗講嘅野都要放上黎公審

其實你入黎係咪淨撚係想睇一有人公審就推下佢黎屌
上面咁撚講專訪活動唔撚見你參與討論

我平時鐘意做cdrom睇野
追到睇唔過眼你成日上黎公審人又唔撚得？
上面講鏡粉我都有插句嘴又唔見你提？

其實做得男團點都會有呢D唯飯
把口人地既你冇得去控制 唔洗咁敏感

花蛆出得個男團有責任搞好成個團
希望佢唔會偏心/忽視任何人

咁鏡粉有冇咩意思
成員個d係本來都有個個名詞
鏡粉都係本來有呢樣野

可能要等八月先講

呢條友不嬲on9開㗎啦，佢次次出聲都比人圍插

其實係懶得改 鏡= mirror fans =粉 冇官方宣報過而大家已經認可左

其實我諗粉絲嘅名都只係個稱呼，又無話一定要本身有嗰個名詞先用得嘅

都冇官方fc，冇名冇份，係咁㗎啦

其實香港係咪得mirror會咁樣幫fans 改名
天堂鳥有冇

因為姜濤有fans 叫姜糖先既，快樂男聲嗰時已經叫緊，咁轉下轉下mirror 所有人都改左一個名，雖然抄左韓團少少但我又覺得幾得意既

有個名係有歸屬感啲嘅

有喎！好似叫鳥巢

有時唔係話viu或者花姐重視姜濤，而係其他11個出左黎半年都未追到姜仔去值得被重視

正呀

忍唔住推推先
edan真係好撚正

又唔好咁講
我覺得好多仔都有實力同埋好努力嘅
始終其他仔無造星光環，會少咗啲知名度
viutv又垃圾唔識捧人
真係再好嘅仔都俾佢玩死

認真？鳥巢？
好在唔係都叫雀屎撞曬名

今日終於拍MV啦

拍完都有排先有得睇

唔知今次咩風格呢？希望鏡頭平均小小

即係有新歌啦，唔知澳門行會唔會有新歌聽呢

唔好期待太多野

今次MV服裝唔係馬友啦掛！！！

Faith都有架
好似係叫Black Diamond

係Felix呀！之前Felix有認咗

終於有正常服裝mv

沒期望
沒失望

其實一秒間除左黃襪仔都拍得幾好睇
剪接都唔錯 尤其是dance break
係asap啲衫同剪接唔知 jm9
星座撚著到成枝螢光筆咁

一秒間仲有果件雙面衫 係牛仔果part 好睇返

Edan都嚇親

馬友好鐘意塞個袋比佢咩住

演唱會之後無出現過?

好似冇？

AEG?
佢可以唔洗再出現

大愛牛仔part 好有wine and dine嗰陣個感覺

除夕倒數已經係felix啦

明智啦
馬天佑著個d衫 佢自己都襯得唔好睇
襯得ok個樣 又唔襯佢個樣

真係無得頂，啱哂佢地

閔啲喎

AEG 唔係Felix咩? 佢果日有去, 唔見馬友

Sorry
我諗思係佢有去領獎

意思